男朋友成日飲嘢飲到好夜

男朋友好中意飲嘢
偶然會同兄弟/一大班有男有女嘅朋友去飲嘢
飲嘢都唔係問題
問題係明明第二日都仲有嘢做都飲到夜一夜先返屋企
我都明白飲到夜左的確好難避免
但可唔可以唔好去到凌晨4 5點先走 瞓得嗰3 4個鐘
次次都忍唔住自己生左悶氣先
佢就走左去大覺瞓
嬲又顯得好少氣 唔嬲又驚佢變本加厲

情況就好似打機咁
女朋友都唔係唔比男朋友打機
問題係只係唔想對方打到凌晨然而第二日要早起返學返工
但男仔都只會理解做: 女朋友唔比我打機
而唔係理解做: 唔比你打機打到咁夜係為左你身體好

有無人明

利申: 會飲嘢但基本上是遲1點就返到屋企
男朋友有上連登 如果你有幸見到呢個po我諗我都已經生完悶氣

如果佢唔係任到搞三搞四咪由得佢囉
人地有幾耐訓 第二朝有冇精神都要管
到佢覺得你好煩似佢阿媽多過女朋友
你地段感情就玩撚完

其實有時比女朋友咁樣嬲下都係一件幸福事黎

咁佢就算飲緊嘢都會自動報告同影相
就係唔想好似管住哂咁但又忍唔住嬲 好郁悶

好難掌握呀
真係會覺得幸福而唔係麻煩咩

其實有咩咁好飲

難得年輕仲玩得

人要及時行樂

唔好大個先後悔

會自動報告咪算好囉 起碼唔係出去食女(可能扮)
佢話你知既係仲重視你啦
一係嗲下佢咁講
唔好成個老虎乸咁鬧佢

男朋友落club 落完有時仲失蹤話斷片
我寧願佢去飲野夜番

落club真係搞唔掂
換著係我一定會強勢咁話唔比

我諗佢無呃我嘅
已經控制自己唔好即刻嬲咖啦
所以先上嚟吐下悶氣

無問題啦 你男朋友應該信得過
Btw 你同你男朋友點識？